有無有錢仔/女講下你的日常~

例如獨立屋有幾多千呎?
地庫有幾多層?做酒窖多定係有私人gym room?定係做鏡房排下舞？
有冇yachts揸去加勒比享受陽光？
有無私人jet穿梭各地？直升機來回港澳？
出入私人會所的私人派對有無一線名星娛樂？

係真你好有錢就唔會上連登啦

我凡夫俗子想見識下